有邊套Disney電影啱少接觸Disney嘅人睇？

想睇返，但又唔知邊套好睇，淨係記得呢套：

Pixar都得嫁

我推

男定女？
男既Frozen同Moana算係公主系列打鬥比較精彩
音樂就梗係獅子王

Incredibles 1 & 2
Big hero 6
Wall E

如果有巴斯光年同iron Man同場就正

如果劇情優先過畫面呢？

inside out

花木蘭

如果我話太得行你信唔信

wall-E
inside out
Coco
toy story
史迪仔

果兩個唔係兒童向嫁咩

迪士尼其實好多戲都係比大人睇
好似wall e同up咁 細個睇可能冇乜嘢 但係大個睇返之後就會覺得好感觸

thx all bro and sis

Inside out

我心水係toys story 同 zootopia

Pixar 出果啲
首推Up

阿拉丁

你要將迪士尼動畫分做兩條線先

1. Disney（eg. 米奇老鼠、公主、童話故事系列...)
2. Pixar (eg. 反斗奇兵、海底奇兵、超人特攻隊、well-e...）

Disney自家出品比較兒童向，對大人嚟講係好難頂，故事上亦無咩道理或者感觸位，比較適合小朋友睇

Pixar就適合大人睇啲，每個故事都有啲message想帶出嚟，畫風亦容易被成人接受。劇情比較有深度，大部分主角都會有特點同缺點（唔會好似disney咁9成都係聖人mode），亦有好多感動位

Disney 近年有轉型，original story都會想deliver 一啲message，大人都啱睇
break it ralph 同zootopia真係好似pixar會出嘅題材

Disney 都可以好dark

Eg The Fox and The Hound 同bambi 之類